有無00後巴絲

你地叫80後做

哥哥
阿叔
etc

利申：比人叫阿伯

邊個成日負評我